何君堯份23條聯署將近100萬！入嚟做野！

首先，report咗佢先

好，可以開工喇

㩒「學生抗疫問卷」下面個條link

跟住落嚟應該淨係睇圖都識做

Additional details: Terrorism,Serious restrictions of personal opinion and freedom.

最後，叫親朋好友一齊舉報，先叫完成

推

PUSH

佢個聯署link咁奇怪
睇嚟都係d 可以隨便加人數/bot每隔幾秒自動加人數個d 網啦

支那網嚟

點解會有咁多人簽...

你見到qq就知啦
作到14億人都仲得

Re:

緊急❗️ 何君堯23條立法嘅聯署已突破100萬！

請大家努力舉報 （不限次數）

Copy呢條

將上面條link貼落URL

Reason:
terrorism, serious restrictions of personal opinion and freedom.

report完請share畀朋友再report
#23條
#report
#LinkInBio

求pin

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

其實都知係bot
下次標題建議唔好講到對家咁把炮
講report何君堯on9網都會有人做
要學識冷處理對家d垃圾

用1分鐘都唔洗就可以唔洗再睇何妖打飛機何樂而不為？

做呢啲嘢有效嗎

咁都會有100慢人

on9

有14億人既base，加bots，加五毛大軍都係得100萬

有冇得幫佢bot到70億人支持23條

14億都得啦，WFC

推23條＝全民暴動

其實引到何妖成功爭取23條，人權法就可以即開波

曬撚氣，地區有得簡非洲，咁火星都簽得啦

Push

立即過23條，取消香港關係法

真心 不如幫佢禁到成千萬 證明佢份聯署係不能作準

咁我哋咪搞番個保民生抗廿三大聯盟

好似上次嗰保民生抗修例大聯盟咁

召喚9up巴

Google safe browsing冇用架
唔通Google可以令到個網站offline咩

喂LinK都冇叫人點舉報

100慢人鬼信

舉黎托柒咩，支那系統黎，唔係Google form

所謂既垃圾聯盟

terrorism

push

開個反對23條聯署

班垃圾係就快啲立

理佢廿三條點都一戰

831

做咩野
立左就廢香港關係法
攬炒 完

QQ

咁撚把炮佢區議員就十拿九穩啦

好似係支那網來

我好鍾意呢個諗法

pish

其實樓主咁介意假民意做咩？

開post咪增加呢條邊緣人、快成為三失議員既律師仔既曝光度

當二百萬人遊行都只係少數派意見

比咗喇㩒入個IG度

pls help push it to 14億

算9數，任佢篤
同周融的沉默大多數一樣

tui呢個

咁會唔會用bot谷爆佢1000000億人聯署好同埋容易啲

呢一百萬有幾多香港人？

不過身邊有唔少藍真心支持。

推推推推推推

推呀屌你老味

又係呢類on9幫對家宣傳嘅post

下次我整個美國核爆支那聯署係我自己個網到，直接入到有70億人簽左，你會唔會幫我出post話香港已贏？

佢放微博宣傳 九成九都係大陸人簽

唔理對家係點
人地report我地黃絲page有作用
我地要照樣report呀
唔準懶！

你不如再望多次個網址
支那主場你點會谷到

大陸人講投票 同太監睇a片一樣

呢個OK
有無人識

幫佢加到過億人簽咪比人當笑話囉

推呢個 易明啲

支那騰訊
駛撚BOT咩 直接入server改數字

如果咁濕鳩嘅聯署都要理
咁環球時報大公文匯係咪都要遂條LINK REPORT

網站計時器果類
以前中學電腦堂都整過

整到每F5一下個數字就升

Done

直接用Phishing會好啲

pin this

等Google用AI判定

即係14億人都唔支持佢

14億人終於有票投

推推推

此post已完
利申舉報ed

完成 share

14億人得100萬票
收檔啦

Done!

推呀

done

Tui

做野

光復香港 時代革命

push..
btw個聯署似BOT

簡單
做返個同樣既聯署係反對23條
代表有正有反既意見

點解唔簽爆份野。簽爆先可以比人知香港其實係有14億人居住

同個個經濟xx個網有咩分別，明明無公信力嘅嘢比你地睇到咁重，對家真係多謝你幫佢宣傳
btw reported

我又開個聯署叫何君堯要姦自己老母條屍， 一日內400萬個簽名佢會唔會姦呢？ 所以話網上聯署真係戇鳩

簽爆先好，咪搞23條囉
唔係要攬炒既咩？

最好就over全球人數

Pishhhh

推啊
何君堯死全家

有得del

樓主pin 呢個

我地都整返個報大d 個數有冇得諗

721 831 101 1111

全宇宙都幫佢la bot到

有個建議 其實可唔可以幫佢簽到過70億或者無可能達到嘅數字 等佢個數字大到誇張

原來咁多人有類似建議

14億都得啦

認真 有冇巴打識整呢啲 一陣700萬人投票支持佢幫曱甴平含撚都似

pushhh, n pin this one

仲存在㗎條撚樣

應該搵巴打幫佢bot

幫手推推

我幫何君妖簽左啦
名打天滅共產黨
電話19890604
身分證 8964
都簽到

咁流都過到 唔好幫對家緊張好嗎？

pp

根本政府要立23條就夠票
洗要呢d聯署支持咩
實彈， 武警，緊急法，蒙面法乜7都有，周街老笠
嚴重過23條好多，我要攬炒，就要佢立即立23條
立左距離攬炒有近一步，中共令香港法律唔再信得過
同大陸無分別，外資點睇

推！

呢個好

算撚數啦 bot來
理撚得佢

之前有個聯署比連登IT友check到定時7個7個咁加上去

點解我禁入張form到話已經disabled :o

條人渣用 bot招搖撞騙冇後果？

根本就乜人都得既,咩留低身份證,我全部打哂屌你老母何君堯都過到
用咁既表格仔,HEA到咁?

不過最後無禁哂,廢事俾多個人頭佢

應該立，值得立，快d立。
甴種唔立就係豬頭。

How can that be 1 mil.?
Can some people help analyze and find out the proofs of those tricks?

Pushhhhhh

sorry 我之前衰多手，試下填啦
點知input名果時我input “黑警死全家” 佢都比我submit

有無web code

唔熟it/marketinh野就唔好好心做壞事啦
睇下有幾多人順手屌埋佢
幫人增加曝光率

再者向google report做乜撚
google唔會删到佢個網頁，只係google search唔到
呢d聯署邊撚個會靠Google search返黎簽?
美國d聯署有邊個你係會google search去簽咪又係有直接link去簽

咁得閒做埋d多餘野，將呢d 時間去twitter轉多幾個post好過啦

呢條仆街 幾時死 仲有命比佢生存無天理

TUI

屌，呢啲佢好似之前咁造到幾多都得啦。
用佢哋邏輯，即係仲有600萬人反對。

擺明假
當年七一遊行搞咁大就係反23條，加上反送中，邊度無端端黎成百萬人撐

不過呢D咁既假聯署唔係用黎喺香港做出咩行動

而係見到藍營班廢老自覺社會少數，氣焰減低唔少，所以整個咁既野黎比藍營打下飛機

仲有順便比班外交人員攞黎當民意
上撚個乜春撐修例聯署就係比張曉明喺bbc攞黎當民意

希望巴打真係整個出黎

聯署有用你班簽名師就唔會咁廢啦

真 要硬推洗撚聯署 點都一定做到夠票
後果先係正苦要考慮
依家已經大穫搞唔撚掂
正苦想更大穫咪硬推囉
廿三條同逼香港人無家可歸冇分別

好多時都係做比班內地人、藍絲睇
維下穩咁，又可以營造敵意

個人分析如下：

何妖仆街大家都知…

依家個形勢，點可能23條立法吖（立法會今年換屆，仲有半年就選舉）…

如果真係搞，我直頭恭喜建制派準備全軍盡墨啦

估計係支聯辦、黨澳辦啱啱換咗阿頭，何妖忽然無咗上線，佢喺裏面啲老友依家都未知新老細啲真正諗法啦…

佢無非想製造話題，垂死掙扎啫…721單嘢佢做得咁難睇，加上佢喺建制嘅人緣又唔好（基本上除咗支聯辦照住，全無支持勢力，民賤聯、工賊會唔會睬佢，劉禪直頭想佢收皮以祭皇叔在天之靈添啦…），如果支共要交人，第一個搵佢祭旗啦，正式用完嘅 condom…

大家何必跟住佢氹氹轉呢？

推!!

師兄好諗頭

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

bot gen

緊係用bot 架啦

推呀！屌你老母何妖

檢

幫佢bot夠20億

咁搞來做乜？？ 刷夠14億都得

之前送中未又搞咗個，俾港共打飛機呃自己仲有咩用

14億先

小弟開左個page，idea係好似香港黑警page咁要like數多過何妖個陷家產page
另外如果有多d人like後會搞聯署反對23條立法，目標係打擊何妖同話俾濕鳩政府聽繼反送中後，香港人已經覺醒如果佢再推23條只會自取滅亡
會keep住share文宣同埋打擊垃圾藍絲保皇狗
麻煩大家幫幫手like & share

如有任何意見或者覺得有問題都可以留言或fb pm話我知, thanks!

係大陸人呀手足
呢個時候，更應該係大聲d同港共講，你立喇
大家記唔記得，早幾個月，吹風出解放軍/緊急法
連登風向一面倒話：快d出/立，解放軍一到我就返屋企等等
一陣之後，政府就出聲話無意出動解放軍/緊急法
民不畏死 奈何以死懼之，快d立廿三條，唔做正衰仔

14億支那豬先得嗰一百萬豬簽名
何已完點做野㗎

Report啊

Report都冇撚用啦呢啲支那網

佢D數字是假架，想一千萬都得

通過23條=大革命=六四2.0

有用reply無人睇
個個盲推

做嘢啊屌

去投票都得

佢唔撚整埋投票雜種做全地球總統丫！笨。

推上去！

推到世界盡頭